On9廢老係都要爭關愛座

頭先我同個有4個月bb嘅姨仔一齊 佢個肚唔突 咁無位坐所以照坐關愛座 我坐佢隔離就係廢事有盲撚廢老撞到佢
屌佢老味話口未完，有條廢老上咗車，明明對面有位，佢係都要坐喺對面咁指住我哋用啲老人話話我哋，大約意思話我哋好坐關愛座。我已經講咗人地有身孕，佢仲喺道講。佢咁撚樣我又唔想起身俾佢坐我姨仔隔離。
到我哋起身落車 佢就由對面個位衝過嚟關愛座呢邊坐 屌佢on撚99係咪以為嗰個位有金執？
死廢老